來自前中學教師的剖白

因本人的前班主任唔係連登仔所以由我代post

==============分隔線=================

哈利波特故事發展到第七集大結局

哈利榮恩妙麗因為要消滅佛地魔同埋躲避食死徒嘅追殺決定唔讀final year，周遊列國說計仔抗暴

今日係九月二日如果我仲係教師嘅話
已經準備就緒開學
而10幾歲的學生們經過一個暑假的抗爭
決定以罷課兩天迎接新學年
係我眼中佢地嘅勇氣同哈利榮恩妙麗並無二致
反送中近三個月世界各地嘅傳媒和政界已清楚表態
但礙於大陸市場
一向非常進步嘅歐美名人完全無聲氣
羅琳寫哈利波特時當係兒童文學
有冇諗過套書其實咁有現實意義？

如果我有連登高登acc的話
我會開post
呼籲大家
email，twitter，facebook哈利波特嘅作者和演員

JK Rowling
Daniel Radcliffe
Emma Watson
Rupert Grint
Gary Oldman（哈，佢仲演過邱吉爾）
Michael Gambon
Maggie Smith

支持學生運動
反對暴政

==================完=================

香港加油